杜拉格斯：爸爸，食仙豆喇

個對話真係笑撚死人

大家都係溝基因
點解輸悟飯咁多
斯路 所有基因炒埋一碟都要輸

講起上嚟斯路好似冇悟飯基因

悟飯都係悟空基因 加 芝芝基因
悟飯救地球 係因為有芝芝基因

芝芝有牛魔王基因

悟飯唔係悟空比膽佢谷龜波輸撚左啦

其實比達有助佢一臂之力，一個波掟埋去令斯路分咗心

Peter 最後係幾型既
雖然柒野多到數唔哂

證明明哥唔同意優生學

其實撈埋晒一齊可能都唔代表會勁咗，只係睇吓可唔可以發揮到潛能啫，斯路完全體當時勁過悟空，但係悟空死咗之後都可以練到變超3，證明有嗰條友基因如果發揮唔到潛能一樣係冇用

只係悟飯嘅基因可能比較容易釋放潛力咁解

因為係阿樂個仔。。。

計埋老母果邊先喇
芝芝係牛魔王個女
莊子只係普通女仔

莊子勝在頭腦勁，係世界首富個女 龍珠雷達都係佢整出嚟

悟飯仲有佢第二個老豆魔童訓練
點同

自己唔肯食仙豆

仲俾粒仙豆俾斯路

莊子普通

真正養育同愛護佢既爸爸
悟空當個仔係打交手下 點受傷都無心痛
次次都係魔童勁緊張 又會命都唔要幫悟飯擋波

Peter

起碼戰鬥力普通
智商另計

但就係為左救比達,悟飯先傷左一隻手

悟飯嗰一刻唔夠斯路抽係因為傷左隻手加擔心地球會玩完反而冇辦法豁出去出盡全力

龍珠group啲人叫慣

後尾悟空俾魔童點醒咗 悟飯係好難俾人激嬲

大杜都唔差
差少少上到超藍

究竟悟飯係咪悟空生

因為師傅問題 教大杜嘅得悟飯
未來悟飯真係學過野係得同wiki加埋上娜美星
而正常時間時悟飯有埋悟空教佢
打19 20號前有wiki+悟空練 打斯路有悟空同佢練足成年
質素上都差好遠 同樣都係入精神屋
但你唔係會覺得柒達條屎忽鬼會理個仔呀

悟空最多只係話佢諗野太直 唔識諗太多複雜野
但次次都有啲人講到佢真係唔理悟飯咁
悟飯比拿迪斯捉走佢都立即去追同食左佢大佬一腳
同芝芝結左婚之後接近0練武去陪成家人
去到之後比wiki串完全冇進步過
悟空直頭比悟飯講過話唔識做師傅 根本佢見悟飯有咁嘅潛力
只係一心等佢會自己爆發 而諗唔到悟飯自己係好難嬲
佢11歲果時已經接近打曬全世界 佢識鬼依啲野咩

wiki係指魔童？

睇呢個post拾回好多青春

龍珠真係好好睇

計埋超
大杜應該好抽過悟飯

電訊魔童 wiki王

呢一幕咩黎？

wiki wong, 生於這個地方，稱呼叫魔童(磨通)
咁你都唔識 渣ga

其實悟飯都唔知係咪難嬲
佢係知自己一嬲就會勁 但同時又會打爆個地球
如果佢係宇宙打可能兩下就嬲到pk

邊間教會

基因上比達基因本身都差過格古洛幾十皮
淨係格古洛老豆都贏比達王
起碼夠膽同菲利打過

講講下唔知比達王係菲利出大波之前唸緊咩

悟飯做學者算啦而家

關咩事 你睇下悟天先

悟天唔勁咩？

爸爸，食青豆喇

明哥本身係天龍人，
佢最後否定天龍人，
咁算唔算否定優生學就視乎你覺得天龍人係唔係優質DNA

悟飯係阿樂溝芝芝基因wor

其實比達喺精神時光屋度自己都諗緊點樣超越超級撒雅人，所以都唔得閒理佢，有一幕影住比達俾火燒又被冰封，杜拉格斯只係企喺隔籬大叫爸爸！！！嗰幕真係笑撚死 佢驚比達死喺精神時光屋

柒達打2型斯路果時有講 佢地好快就突破左個關口

用咗2個月呀嘛，之後想再突破，所以留咗喺入面多過1年，點知比達之後用咗咁耐時間都突破唔到超1嘅第二階段

大杜就係繼承左聰明基因先唔勁，富二代使撚打打殺殺

Z斯路果期果陣大杜好似勁過柒達

係比達知道超1第三階段要肌肉大幅度膨脹，影響速度，所以先唔夾硬變落去啫，悟空都講過只係力量變大但速度慢打唔中人就冇意思 所以比達都算醒嘅